[黑警] 警方終承認新屋嶺密室恐怖審問 導致31人送院6人情況嚴重（2）

屌佢老母 子宮出血啊！！黑警除左還眼仲要還埋閪窿賓周同春袋！！！！屌！！！！！！！！！

DLLM CLS!!!!!!!!

屌！！！！！！

黑警還眼還子宮！！！

大家炒輿論，炒黑警酷刑逼認罪
炒到黑警證人不可信

求下各位幫手推推
細佬p牌推唔到，希望可以推到狗做唔到證人
7百幾個勇武巴絲，最細13歲，比人拉入警署受過咩酷刑，逼簽左咩都無人知，唔可以就咁算，我地分工要互相幫對方，所以希望大家可以做啲嘢，炒左個輿論出黎先
最少佢地唔會比人咁易屈襲警

【集思廣益】“法庭不應採立香港警方為誠實可靠證人”聯署行動

另外如果有巴絲知道下面單嘢可以點用就點用，炒爆垃圾監狗會

#可怕的投訴警察課

黑警死全家

黑警還眼還子宮！

唔推唔係人

屌你老母

DLLM

推

解釋下點解入左拘留所出到黎會重傷！！

以後有任何人比警察拉， 如果當時手腳正常
務必同在場警者大叫自己個名， 同時說明自己係神智清楚， 身體冇受傷 / 邊個位受左傷。

各記者朋友記得影住佢哋容貌 。

呢個係佢哋被捕時情況最好証明！

一旦入左新屋嶺比人打到入廠， 就靠佢指死班狗！！！

認同請分享。

搵傳真社

要好好記錄黑警暴行
他日光復成功，要將佢地記入史書
要佢地同納粹齊名

一定唔可以再有手足俾人拉！一定要救佢地！！！

黑警還眼還子宮！

黑警不得好死呀
推!!!!

點打到子宮出血！！

成班知法犯法既狗 好意思話人犯法

黑警最想知應該係個gamemaster係邊個。

1

琴日睇完無辜阿伯單野已經覺得好心寒 連阿伯都攪 後生女真係唔敢諗

黑警還眼還子宮！

呢單野一定要推上國際

我唔知點解會諗到係攪完強行用水洗走d證據好撚心寒啊

黑警還眼還子宮！

畜牲,食屎狗,
依家如果有示威者錯手打死班狗都唔撚割

勇武搵命博 爆頭 爆眼 昏迷 骨折 爆牙 咩都有

所以我地都唔可以停手
我地合作核彈都砌到

各位鍵盤戰士/文宣/香港幫手炒輿論，
炒黑警酷刑逼認罪
炒到黑警證人不可信

求下各位幫手推推
細佬p牌推唔到，希望可以推到狗做唔到證人
7百幾個被捕人士，最細13歲，比人拉入警署受過咩酷刑，逼簽左咩認左咩都無人知，唔可以就咁算，我地分工要互相幫對方，所以希望大家可以做啲嘢，炒左個輿論出黎先
最少佢地唔會比人咁易屈襲警

【集思廣益】“法庭不應採立香港警方為誠實可靠證人”聯署行動

- 分享自 LIHKG 討論

[黑警] 警方終承認新屋嶺密室恐怖審問 導致31人送院6人情況嚴重（2）

- 分享自 LIHKG 討論區區

另外如果有巴絲知道下面單嘢可以點用就點用，炒爆垃圾監狗會

#可怕的投訴警察課

推上國際 - 酷刑罪

一定 一定!!!!!!!!! 要上國際新聞

push

屌你老母推撚爆

pysh

私用酷刑屌你老母

還眼還子宮啊仆街

仲有,推上國際既要講埋
班黑警點樣性侵犯女性

黑警依家咁忍得,就係想將國際輿論變成示威者問題

屌你老母子宮出血

請大家踴躍follow official ig @Eye4HK：

Push

屌你老母

而家即刻要你老母還子宮 還埋你老婆果個

核爆元朗站都唔割呀

還子宮

以眼還眼！

cls

分化撚，單機啦你

唔好再問點解靜坐會變對恃！

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

睇北區醫院單野，可能用驚棍

一定要告晒班仆街酷刑罪！！

好L嬲呀

垃圾黑警

狗仔還!

得把口 人地比狗拉果陣 你地係邊啊！！
有冇去救人啊？ 定睇住佢比狗拉上車呀？
有冇去新屋嶺示過威啊？？
有人去醫院支持過呀？
算吧啦你地

唔好再向點造成呢個方向諗 會諗到你好心寒好驚
可能俾人攪完再用水強行沖...

睇到好心up

收皮啦屌你老母 倒果為因 你唔撚去做要等人做？

Dllm 死黑警

佢地有做過我梗係信啦

但其實狗方有認過咩

仆街

我真係好嬲 好撚嬲

點解要咁對手吹

死黑警

有議員認頭未依單野

希望佢地冇事啦

清算所有黑警

屌你老母死黑警
你地冇資格做人

NNever Forget Never Forgive

清算所有黑警及其家人

元朗站 黑社會黑警合作 出黎未呀

係咪又要合作打死市民呀 黑警

點撚樣可以懲罰曬依班黑警

屌你老母死黑警
必定要死全家 而且只係基本消費

係咪指插個女仔

屌 有冇示威者鼓起勇氣出黎講

屌 真心會激起全城民憤

黑警還眼還子宮還牙還春袋

屌你老母CLS
還眼還子宮還春袋

dllm

推 五大訴求 缺一不可 821元朗靜坐 822中學生集會 823萬人人鏈 會計界遊行 824觀塘遊行 825荃葵青遊行 721 85 811警黑勾結無法無天

根本就唔再需要對呢班冚家剷人慈!!! 佢衝過嚟嘅就打柒佢班冚家剷，第一嘢唔駛打其他部位，只要對準個袋踢落去；最好踢撚到佢爆!!! 唔係香港人想以暴易暴，係黑警迫香港人以暴易暴!!!

We will not forgive, we will not forget.
Expect us

大家記得下次再打狗唔好鳩打啦, 佢地着晒gear唔同架! 直接鍚春袋

麻包袋呢

立即普選 否則攬炒

黑警還眼還子宮 你老母全部都要比全香港市民通櫃

有無人性...

痴撚線 dllm

點解可以咁仆街 可唔可以快d死

有無德媒嘅報導
想放上twitter

黑警還眼還子宮

一於就叫近排好hit嗰個madam還

仆佢個街
黑警有報應！
時晨未到咋

仆街黑警惡有惡報啊dllm

黑警幾時有報應呀

CLS

痴撚線架屌你老母

冇人性
顛狗

一定要追究
一定要獨立調查

pp

到底點解可以打到咁
立即解散警隊

就算證明到黑警打人都可以賴示威者反抗，呢d仆街野佢地好熟手

越揭越多！

DKLM

一手料
為保障當事人，消息來源保密。

//好多被拉就行入去打橫訓出黎
男仔打到內傷，有個心口瘀哂要去放血
同行話女既真係剥光豬比女警搜身但係道門打開哂任比男警睇唔嬲仲要比人上下打量同講好多侮辱說話，臭西做雞都無人要，（有個post都有出，原來真係堅ߘ?ɼ/span>
有個女仔比佢地踢肚，踢到一邊子宮輸卵管微絲血管爆裂，要調理，黎經實影響到

班黑警真係唔比佢地打電話搵律師，打到佢地落哂口供簽哂紙先比佢地打電話，有d逼於就犯，真係好可憐ߘ?حߘ?span>
路過濫捕就放你走唔會打你，但前線勇武個班比班pk打到,咁佢地驚唔敢再出黎

所以班醫護人員都奮嬲要企出黎，因為佢地都知道真相！//

另一邊常有人提出受害者開記招，我簡單回應如下：
1. 如果要當事人或其家人或醫護站出來，首先他們要承認出現在事發現場，以今日警方濫用非法集結定義的情況，等如將更多證據送上去，殊為不智。
2. 法律層面：文中提及的案件，已進入法律程序，即是說不能公開討論。這是常識。
3. 道德層面：要被害者站出來証實，這無異於叫被姦者在公眾面前指証強姦者，完全無視被害者受創的身心，欠缺人類應有的同理心。這種想法，叫責怪受害者，有欠道德。
4. 如果要求証，你同樣可以大大聲要求警方証明自己清白。為何他們不做呀？
5. 其實呢，濫暴已經夠衰。濫暴完還要洗白，這些"人"合該被逐出人類社會。

Link:

痴撚線！
用私刑都冇代價？？！！！

冇人性

黑警 我屌你老母

Dllm

幫人簽,有人係到刪緊人頭,唔可以俾佢地阻到

凡是敵人反對的我們都要支持

真係痴撚線
到底點先治到佢地

Cls

點解可以咁殘忍

721 811

痴撚線

港台視點

#香港需要你#世上只有我地係香港人 #不分化不割席不篤灰#五大訴求#NEVERFORGETNEVERFORGIVE#612 #721 #811

佢地而家好似測驗緊大眾既接受程度咁

黑警要送去軍事法庭受審！

香港除咗利君雅之外冇一個記者有殺傷力，問題垃圾語氣垃圾，越聽就越炆。

點解有六名被捕人士被扣押後會嚴重受傷？係咪有警員係扣留期間施以酷刑？
如果係被捕時反抗導致嚴重受傷，點解冇即時送院而係直接去扣留中心，係咪有警員蓄意延誤被捕者就醫，間接加重其傷勢，係咪干犯公職人員行為失當罪？

教撚埋你地問呀記者!

不得好死

DLLM CLS

點解咁多地方唔送要送去接近邊境架新屋嶺
仲要完全無受害人出來講過一句說話
咁到底新屋嶺入面架係香港警察定內地武警根本無人知
只能夠講如果要滅聲大陸比香港厲害好多

記者真心廢
黑警話無資料 咪問佢幾時有囉

屌

大鑊啦

啲藍絲發動萬人包圍香港電台
同埋狂投訴香港電台同利君雅

黑警 還債

屌你老母 有冇人性

屌 嗰嗰都唔係就發脾氣亂打

推到有麻包袋！

求記者統計6月至今比警察，黑社會傷害既人數
提醒各位香港人有幾多人遇到呢d不公義

今晚至少一人被補

酷刑罪

在場*記*者
睇到r哂頭

DKLM 幾時死

dllm 人道災難

覺得根本想踢到個女仔無仔生

仲有腳毛

要將黑警送入海牙國際法庭.

黑警欠香港人太多，幾多世都唔會償還到，所以打晒佢哋落十八層地獄，永不超生就啱

Twitter reddit

隻卧底警畜屌得你地啱架記者們, 唔該運用下你嘅專業知識，下次唔好再問埋啲垃圾問題，幫義士討一個公道, 好嘛?

無法無天

Factcheck?
Evidence?

組織圍上水新屋嶺 要求交代！

好多俾人打完就唔落charge
如果你想投訴即係話你係現場所以俾人拉
咁到時打又俾人打左，仲要俾人告多條罪
所以好多時你見俾人告架都好快上到庭（行得走得）
打到入醫院個班通常都唔會告

記者會邊段有講

黑警食狗屎

612 721 811

認真source?

獨立調查得黎成個狗隊冇撚曬，直接解啦屌

Respect 記者please

全家都生生世世係地獄焚燒

推到黑警仆街

同以前逼人認罪有咩分別

有冇英文template.,幫手tweet

Dllmchcls

求真相，記者都係人，唔係審犯專家。你可以提議問題推俾記者睇代問。

黑警死全家
祝佢老婆同個女係佢面前咁比人搞番轉頭

屌！

推俾記者睇。
請尊重記者。

成班死仆街

屌你老母！！！！！

823香港之路

黑警全家還子宮春袋

有無佢承認片段可以睇番？

究竟點樣可以討回公道。。。

想問下佢地有冇保釋？612同星火d 律師呢？

咁拉左人未？？？？？？

up

真係好撚嬲 大家都係香港人 點解要甘對自己人 真係吊你全家 祝你地班死黑警個個生癌症 痛苦過下半世 死都唔洗指意瞑目

屌你老母死黑警

同問！！！

推阿屌 仲有無天理

黑警死全家！！！！！

我要利君雅

#香港需要你#世上只有我地係香港人 #不分化不割席不篤灰#五大訴求#NEVERFORGETNEVERFORGIVE#612 #721 #811

請正名新屋嶺集中營

重要既野 要長期熱門

唔係唔信
但消息來源？

我地有咩方法幫到

死黑警！

黑警多行不義必自斃且禍必及妻兒子女父母兄弟姊妹，一家從此活在惶恐中，惶惶不可終日以淚洗面，祝你好運😆😆😆

死全家都唔夠還

黑警 乜都要還

解散警隊！

新屋嶺亂用傳聞只會嚇怕自己人

Chinazi

金

推呀屌你老母

推！！！！

真呀

核彈嚟⋯⋯貼硬連儂牆

721

推 chi 9 sin

屌，推到黑警仆街，痴撚線

屌 仔都未必生到

和平抗爭good good

有咩方法可以快d開戰
打仗就大家都可以公平既使用武器

一定要清算。

根本唔撚會調查/跟進
調查等於開記者會鳩up
跟進等於收工去飲酒
靠柒婆政府到死都唔會有公義

本身就武力不對等

屌你！無人性！

阿伯屎忽都搞
喪心病狂

黑警陷家剷

好想喊啊 我好想打班狗 討回公道啊
法律已經制裁唔到佢地 仆街

屌好嬲

一定要清算 呢d黑警已經係喪心病狂 喪盡天良 用狗黎形容係侮辱d狗

聯合國好忙

821 證明一切

唔好意思，又要講番韓國……

當年韓國軍政府年代，有一個政府專門收容同審問政治犯嘅地方叫南營洞「對共分室」(作用即香港而家嘅新屋嶺)，當年韓警屈示威者為「共產黨走狗」(即香港示威者俾人話係「外國勢力」「曱甴」等)，喺1987年，有一名學生被送到南營洞並受到水刑烤問至死，引發韓國新一輪要求民主嘅運動，最後，韓國迎來第一次嘅直接選舉

電影《1987: 逆權公民》就係講呢件事，大家可以睇睇參考吓

嬲撚到

push 1

可以告9佢?

核彈、黑警仍然未回應
1. 7.21葉虎
2. 狗鐵CCTV直達警察總部、黑警響7.21目睹元朗站內一切但唔即時處理
3. 7.21何妖搭白衫膊頭握手稱「今晚辛苦哂」

黑警濫暴＆警黑合作
7.21
西環亂射海綿彈
元朗白衫無差別襲擊、稱「驚就唔好出街」、39分鐘由元朗警署到元朗站、至今白衫被起訴人數為0
8.5
黃大仙熄燈放TG
8.11
北角福建幫持棍非法集結拉0人
荃灣福建幫二坡坊斬人拉0人
葵芳站放TG
太古行刑式開槍
銅鑼灣射爆FA少女眼
銅鑼灣將示威者按地磨臉、打甩牙
帶示威者去新屋嶺集中營、其中一人腦出血仍然昏迷

屌 好撚嬲
洗唔洗做到咁過份？

咪撚畀班撚樣走甩

推到香港警察吞槍自殺

Dllm 好嬲

屌你老母 死黑警 實有報應㗎！

有牌恐怖份子

推！

死黑警
你班仔女會有報應架

一定會有報應！

fc左未？

推到佢仆街

Push 有冇人整英文版 放上Reddit Twitter

黑警
822 中學生集會
823 人鏈
824 7AM 機場
824 1PM 觀塘遊行
825 荃葵青遊行
827 林鄭主持行政會議開會
831 民陣遊行

黑警死全族

唔畀人踢爆 真係唔會講

係咪今日記招講？ 有冇source

去得狗宿未

推！！

鬧完繼續和平抗爭，唔好真勇武咁暴力阿!
玩下跑online展示勇氣就足夠
乜鬼禍及妻兒行動講下就得，真做咪玩啦
唔可以比人覺得我地係暴徒，唔可以好似黑警咁暴力
要奉獻自己比黑警打!一定感化到佢地，犧牲多幾個義士無問題啦

黑警 : 嘻嘻，就算成立獨立調查委員會，你捉得曬全部人咩，最多咪炒我趁而家打柒你地，打到你爆袋爆子宮先

"勇武"和平抗爭萬歲

dllm 女人黎m都已經痛死 仆你個街 仲要踢出血 我真係dllmch 你對唔對撚得住你啊媽個閪同子宮

推到班黑警仆街

"有組織罪案及三合會調查科高級警司李桂華表示，當日新屋嶺拘留中心處理54名被捕人士中，有31人到醫院診治，當中六人傷勢較重，有骨折等情況。"

唔好再比我睇到依D, 我怕我忍唔住

屌你老母臭閪 黑警還子宮呀

黑警老母還子宮

請大家發起
We Are HongKonger
全球運動

黑警好快到你

下 唔係掛 驚棍插?? 怕

心理有問題

屌 咁能仆街。要推出國際

呢個要推上熱門

我地可以做啲咩

國家恐怖主義
濫捕香港市民
集體施行酷刑

繼續網上遣責

記者朋友幫忙幫忙
煲大佢

對支那大媽記者就兇狠，對高級警司就碌撚? 仲姐sir前姐sir後？
依兩個月你地記者係最前線經歷咁多, 誰是誰非你內心係咩立場你自己最清楚，面對惡嘅時候係咪仲要間接助攻幫班仆街洗白?

記者們你哋都係香港人, 前線幫你哋爭取幫你擋子彈，你哋可唔可以掙氣啲？
每日四點記招就係屬於你地嘅戰場呀, 畀啲火畀啲血性啦香港記者

子宮個位都幾出下，打下腹部會有機會傷到

國際文宣呢屌

繼續推

有無辦法令黃左果三隻狗改控酷刑罪？

同我大大力推

黑警死十世 屌撚晒你地班狗

再推

到底幾無人性先做得出

一定要推

發了誓
生生世世都唔原諒黑警

怒推

推 死黑警泯滅人性

Tui

屌佢老母

班死黑警，死全家都吾夠填隻數！

真係好撚痴線
無法無天

你問佢點解入到狗屋之後就會重傷
佢咪會答你哋被捕之前已經係咁樣

其實獨立調查委員會有用咩

酷刑罪係唯一出路

要十倍奉還

重整警隊，不可以再比CAPO自己人查自己人，完全冇公信力，要將所有投訴交由第三方獨立調查，要成立獨立調查機關！

黑警假扮示威者掟磚同火魔法
香港警察濫用暴力
喬裝成示威者煽動並參與暴力
警方濫用私刑
記者請日日問

pish

和理非表示支持勇武不割蓆

必須清算所有黑警
全部不得好死！

真係cls，有冇撚病啊死黑警

推啊推啊啊啊啊啊

仆街黑警死全家

呢單嘢無鏡頭影到，大家就唔識驚

推
仆街
炒到變頭條睇到㷫

絕對唔可以就咁算鳩數，唔可以就咁寬恕
因為我地唔係聖人，原諒佢地，佢地唔會感激，甚至覺得係應份

喂酷刑啊而家 道氣呢各位

成班都社會既垃圾

推
推
推
推
推
推

推上國際

黑警比撒旦邪惡十萬倍

呢班渣滓不得好死, 推到國際都要制裁呢班垃圾!

點解會聯想到room101
香港比班黑警搞到咁真係好可悲

黑警還眼

黑警死全家！推上國際呀

推啦

打你一身，唔認罪唔比見律師同醫生

有無新聞link 想share去FB

822一齊出

監警會可被起訴；
監警會不是政府的僱員或代理人，亦不享有政府的地位、豁免權或特權。

監警條例亦訂明警務處處長為投訴定案，但無註明涉及投訴警務處處長，例如處長行為失當、作出不合法命令等，條例中並無列明相關機制，亦無任何獨立人仕授權處理涉及處長投訴，即係處長自己查自己。

所有涉及處長投訴，除非成立由法官領導既獨立調查委員會處理，否則監警會係無辦法處理，亦無任何公信力。政府所講所有涉及警務投訴，都可由監警會處理其實並不正確，只要投訴對象係處長，監警會係廢既。

另外民事起訴警方，係並不需要由警方作出調查，咁當然舉證難，入罪難，一齊研究。

要求公開cctv片段

37係邊班？811？

若然未到 時晨未到

Diu CLS

直接去圍新屋嶺 救哂所有人出黎 !!!!

推 死克警

有冇Source

香港警察教唆及煽惑市民暴動、非法集結
親身教授拋燃燒彈、放火、攻擊中聯辦
請backup錄影，到時呈交法庭、國際法庭
起底asap

新屋嶺集中營

上Reddit未？

撤回、查警、平反、放人、普選、廢槍

第六訴求 普通警員廢除實彈槍械

曾經有一套港產片係講滅門案
條女比中年男人強姦
中年男人完事後, 中年男人個老婆用水槍沖條女

係外國子官出血通常涉及輪姦

得啦, 以後班冚家鏟嘅野唔撚洗FC
反正殺人非禮強姦打劫都做齊仲有咩做唔出
屌你老母死黑警
驚唔驚生仔無屎忽?

lm

真係好黑暗…………咁樣用暴力迫人就範